**Простая библиотечная система.**

Проект реализует простую библиотечную систему на языке Java. Система позволяет управлять книгами в библиотеке и осуществлять поиск книг по названию и автору.

**Функциональность**
* Создание новой книги с указанием названия, автора и года издания.
* Добавление книги в библиотеку.
* Поиск книги по названию.
* Поиск книги по автору.
* Вывод списка всех книг в библиотеке.

**Использование**

`Проект содержит два основных класса: Book и Library, а также класс LibraryManager, который обеспечивает удобный интерфейс для работы с библиотекой.

Класс Book:

Класс Book представляет собой модель книги с тремя основными свойствами: title (название), author (автор) и year (год издания).

Класс Library:

Класс Library представляет библиотеку и содержит методы для добавления книги в библиотеку, поиска книги по названию, автору и году, а также получения списка всех книг в библиотеке.

Класс LibraryManager:

Класс LibraryManager является оберткой над классом Library и предоставляет удобный интерфейс для работы с библиотекой. Он содержит методы для добавления книги в библиотеку, поиска книги по названию, автору и году, а также получения списка всех книг в библиотеке.`

**Тестирование**

Проект содержит модульные тесты для проверки функциональности библиотечной системы. Тесты используют фреймворк TestNG для выполнения тестовых методов и проверки ожидаемых результатов.

Для запуска тестов используйте свою среду разработки или сборочную систему, поддерживающую выполнение модульных тестов TestNG.

**Зависимости:**

Проект использует следующие зависимости:
* Java 8 или выше
* TestNG (для тестирования)

Запуск проекта
* 		Склонируйте репозиторий на вашу локальную машину.
* 		Откройте проект в вашей среде разработки (например, IntelliJ IDEA, Eclipse).
* 		Выполните сборку проекта.
* 		Запустите класс DemonstrationOfTheUseOfTheLibraryFunctionality для выполнения основного кода программы. 

**Вклад**

При проблемах, ошибках или предложениях улучшения, пожалуйста, создайте Issue или Pull Request в репозитории.

